和理非入，歷史話你知點解要用武力

瑞士獨立聯盟戰爭：
死104
傷374
成功✅

烏克蘭革命：
死790
傷570
成功✅

南蘇丹內戰：
死500
傷400
成功✅

西藏獨立運動：
死18（不詳盡資料）
失敗🆘

光復香港，時代革命：
戰死0
成功？

戰死就冇
但係迫死

如果咁樣就成功
香港會係人類歷史上第一個靠和平抗爭成功既地方

自殺有用
西藏一早獨立咗

係冇死人, 但好多人都有受傷

如果你講winter on fire 個場
只係死百幾人

我都係wiki only

你打多左個0

sor
多謝指正